撤換林鄭是真還是假、政治流言的操作、如何看環境證據、林鄭是如何上台的 10月24日《徐時論 TsuisTalk 》

(附中文字幕) 撤換林鄭是真還是假、政治流言的操作、如何看環境證據、林鄭是如何上台的 2019年10月24日《徐時論 TsuisTalk 》

話中共放風撤林鄭，簡直on9,
堂堂中共，話抄你就抄你，洗要放風？

每次放風都有第二輪既打壓。

上次林鄭對話，結果大圍捕，根本每次扮讓步，其實行緊奸計